kane 要人緣有幾差先會有咁多人抽佢水

淨係得利狗抽姐

全世界都抽緊喎

R波入 咁鬼柒 仲要搶埋隊友個goal

實抽到完季

全部都係利狗黎

最慘唔係

所以今場助攻番比隊友

肉酸呀

見到佢老婆咁樣衰已經想抽佢水

Ching啲品味

重點係玩埋個囡條命

熱狗貢撚矛 早就辣著曬全世界啦 得班傻鳩熱fans繼續縮係老母個閪到j未來啫麻

羅馬又係利狗二隊黎

sky sports 都係利狗

錯

Sky spoats係死利狗

公道講 對事不對人既多 咁r法 係人都忍唔著抽抽先

又俾利狗迫害

熱狗：抽claim bb豬都係港豬

係呀係呀比利 連尼加 舒利亞 羅馬 sky sport全撚部都係港豬呀

佢依句係熱狗講

關人緣差咩事? 自己柒就預左全世界圍抽佢啦

yahoo都係利狗

呢個仲癲

熱狗有邊個人緣好

Klaim左未？

R入球事少
攞自己個女嚟發誓先勁